真係好辛苦

一個星期幾晚都訓唔著係度諗自己做到啲咩生存仲有咩意義點解我仲要生存落去如果死咗會唔會有人為之而傷心

然後每朝起身仲要返課補習 每晚對於我黎都好難捱 但係我又講唔出為咩而唔開心 只係諗起一啲好小嘅事就會自己係度喊 唔知點同人講 因為其他人根本唔會明白我 我一到夜晚自己係床上面滿腦子都係負面嘅諗法 有冇人可以話我知我到底發生咩事

講出嚟會舒服啲

巴打試下講出黎

咩事？

鳩噏一大堆又唔講下有咩事打擾到你

不過書都未讀完 咁快就覺得生存落去冇意義？ 不如調返轉你繼續發掘同等待下自己未來 因為你根本唔知你將來會點 憑咩去判斷？
學生哥可以去歐遊 又一家大細去旅行 起碼睇到你嘅生活唔係過得咁差 或者唔係咁孤單
底已起

你條友冇家人冇好朋友咩? 點解會覺得自己死左冇人傷心？

個人比較樂觀教唔到你d咩方法去面對
不過
亂世中每一位巴打手足都好重要

你壓力太大啦
要適當咁比自己放鬆
例如係做下運動聽下歌
你自己個腦休息下
唔好成日對住本書啦

少年你既路仲有好長啊

樓主你係太大壓力
瞓唔到唔好迫自己瞓 都係唔會瞓到(過來人) 重會比壓力自己
瞓唔著搵唔到嘢做嘅 咪由佢 可能你不停諗不停諗先係自己真正想做嘅事 想喊就喊想做乜就做乜唔洗迫自己 做最自然嘅反應就好 唔開心講出嚟未必有用但我都會想聽想支持你 有咩事唔好屈住屈住呀